
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Jean-Pierre Buffi expliqua au président de la République — au départ assez réticent — que ses Collines enserreraient la Grande Arche comme les rues de Florence enserrent le Duomo de Bruneleschi .
Entity Name (Type) :: Duomo de Bruneleschi (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Jean-Pierre Buffi expliqua au président de la République — au départ assez réticent — que ses Collines enserreraient la Grande Arche comme les rues de Florence enserrent le Duomo de Bruneleschi .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Jean-Pierre Buffi expliqua au président de la République — au départ assez réticent — que ses Collines enserreraient la Grande Arche comme les rues de Florence enserrent le Duomo de Bruneleschi .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ grand ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Jean-Pierre Buffi expliqua au président de la République — au départ assez réticent — que ses Collines enserreraient la Grande Arche comme les rues de Florence enserrent le Duomo de Bruneleschi .
No features found.

